娜恩子瑜雪炫合體可以有幾屈機

唔識分 邊個打邊個？

邊到似 雪炫靚一百倍

就算要我要子瑜都唔要呢個
畀我娜恩或雪炫就更好啦

娜恩》》》》》》》》》》》all

Naeun

點認到 求教

合體嚴重弱化子瑜

認錯人啦

係幾靚

佢係咪本月少女既門面?

佢同Heejin都可能係

真係好靚

雪炫(化妝)>>條女>娜恩=子瑜

唔記得介紹
佢係本月少女第二個成員 叫HyunJin 賢真
黎緊3月10日會出小分隊mv 12號會係人歌表演
各位巴絲打記得支持下

條女係幾正

但係子瑜雪炫娜恩各自都可以完爆佢

預告出左啦
同場仲有個香港成員Vivi

vivi睇相靚d

下？

唔係同一個人黎架？

同一個人黎
本月少女 賢真

係好靚女

粉紅色頭個鼻 成面都好怪

娜恩未整之前個樣...

香港人黎

係香港

彩虹村

幾時出mv呀

唔知係咪3月12
剩係知3月13晏就先出音源

娜恩完爆晒喎

娜恩bb 靚100倍啦

如果topic寫係同一個人 唔知又會唔會有人話三張相都唔同樣 識變臉?

上面已經有

出左album preview啦 好期待啊

娜思>了瑜>>>>>>>>>>雪玄

呢張好似娜恩bb啊

我以為同一個人黎

上面貼個d全部都係賢真黎
得落樓梯個張係娜恩咋

又多個假娜恩

娜恩依家塊面好脹....

全部一撚樣

因為係同一個人既相

合體唔好囉無晒自己特色
永遠有人地嘅影子

變左多重影分身術